[3/11] iphone X 報價區4

iPhone X 先達回收價錢 2017-11-03

X灰64 $9050 (+$462)
X銀64 $8900 (+$312)

X灰256 $11000 (+$1112)
X銀256 $10600 (+$712)
截至 2017-11-03 19:30

日韓紙價 11月3日 7:30pm

而家咩價位？

有無64灰既love

有無銀256 價位

lm

先達地圖 地下 G/F

先達地圖 一樓 1/F

先達地圖 二樓 2/F

揀左3次時間都唔得
想早啲用cut aos都唔得

突擊成功 銀256

開始無咁密既IR

上個post

st 2樓
得兩條友果間細鋪
10850
i吹10800
jk10700

256黑

8800收64銀

如果收256灰台機咩價位

你地係開住個app refresh?

舊post

新post貼多次
256黑 st
i吹 10800
jk 10750
2樓 兩條友果間空空地既鋪 10850

門口10700-800

試過行行下有個大陸佬問價11000

有無銀256價

Tg

group: 12:57
STlove
9000 8750
10750 10400

白64 有無8900？ thanks bro

$10000 收256 黑 自用
TG:

group: 13:00
銅鑼灣：10700-10850

感謝報價

8800收黑/銀 64

有冇人知app用同一個電話號碼o唔ok

又成功過皇崗

今日華強好多人

grey 256 x2
有意

大家唔好比人問完價就走
還佢價 幾個巴打還左價
佢地就驚收唔到機
會讓位架啦

報報價！！！弓

無IR了

試放 白64 x2
8900 5:30pm cwb
Tg: tomchantic

點解你地會㩒到

用左身分證仲可以用咩證??

學生證

冇曬消息

放白64 8800

仲想禁多部俾阿妹

放4部灰256 3點前TST/MK MTR 交收

係我吊高左個價

係咪同一日 只可以用同一張證件1次
定用左就無得再用

ching有幾多櫃

放兩部黑256 $11000 請tg:@Hesheat

有錢人

炒你就炒啦

因為我放左11000

只可ir兩次 好似係

放64銀 tg @talkryan

group:
2/F 瑩瑩對面
黑64 9000
黑256 10810

放64 黑
Tg:

收灰銀256各一
大西北交收

突擊IR 無貨🙄

group:
先達 256黑
售價 $11050
回收價$10850

入親去都冇timeslot揀

st門口10900 黑256走了

收 黑色 256 10900

tg li kam

直頭冇得入,成日都話明天

咩位置

入咗3次都係咁

1318開左 ir 成功禁到apm

華強咩價位而加

i6係入唔到,只係得早上8點...

紐倫港 黑64 9300

好好彩 有冇教學

Sing sing sing

只差1點點

瘋狂f5啦

我呢轉都入到但冇時間揀 ching有咩秘訣
利申：自用

手快就係秘訣

mk 256灰 108放左

Cwb 放左2部灰256
$10,850x2

256銀有無love價

入到去都係空白 / 或者失敗

放兩部 64黑 希慎 4點拎機 有意留tg

啱先又miss咗一次

有咩apps可以check突擊ir

巴打想放幾多？

先達 9050 照呢個價

跟先達就得

我想問尖咀門口有冇人收機？
門口果d 渣住部iphone x 果d 係放機定收機？

平高過先達又冇理由要放俾你

先達紙價 11月4日 1:30pm

iPhone X 先達回收價錢 2017-11-04

X灰64 $9000 (+$412)
X銀64 $8800 (+$212)

X灰256 $10800 (+$912)
X銀256 $10450 (+$562)
截至 2017-11-04 13:30

5:30pm festival walk 細黑
有冇人要

VPN

見fb group台機都11000點解你地全新ir低過11000都賣

ir到1部256black,放定自用好

希慎而家攞機 有無巴打收？跟先達價

突擊ir 好似停咗

有無人ir左256但想自用64?

未停不過撳唔到

如果係咁 佢會放左部256 再等64

想自用256, 但IR FAIL

2部 64 黑 岩岩拎
係尖沙咀
9100 for 1 有興趣加
tg: jameson5354

岩岩又有ir不過得銀64

快到無影, 都唔知係咪FAKE

啱啱IR得返64

入到去時間位 不過無㩒落去
想買256

銀64 有無人見到收高過$8800

係咪唔會撳到256黑

咩價？華強北，師兄

放256 黑 / 白
先達價
Tg:

等4-5點會有

廣東道89

時間？

15min前

頭先好多突發嗰段有一部㩒到

聽朝仲開唔開ir

放2部256 black 10900 2點ifc

有無人收細黑64 2部？每部$9050,廣東道

放機收機就死撚返出去啦盲撚

Agger

Cwb 門口 256銀 10500~10600

高過日韓紙價

突擊黑256 禁唔到

仲有一部銀 cwb
㩒唔到

group友:
st 黑256 $10850
itrade直行轉角位

64銀

咩機?

只差一點點

俾你撳咗

點解我ir會成日not available

但人在沙田

group友: 13:55
Ifc 256gb 灰 收$10500

我係喎

西價

會唔會炒多幾日冇得炒? 今日只係第二日...

觀廣萬一收機 岩岩路過

有冇銀256 love

打去同佢講 佢話今日內都得 唔一定佢個時間

真係😳？

賣256黑一部
Tg:ju2232

尖咀條友收我64 黑 8500

jk 256s love 10350

拎機都唔係好多人
iPhone都應該差不多

IR又開

放256銀 隨時交收

IFC 天橋班狗可唔可以俾少少誠意

打俾食環

痴閪線

反收購

update cwb 256銀 10600 256黑 10800

銀升

放256Gb 銀 沙田 3:30-4:00

岩岩中左部256銀 望緊中埋256黑自用 中唔到就唯有用銀啦

收 黑 256 10900

放銀256 x2 tg ssssccssss

256gb 銀 x1
Tg: Moorio005

放256 grey 11000 有2部 馬鞍山，留聯絡比我

班友都on99 我比多一舊佢放俾我啦不如

放64銀 8900$ 銅鑼灣3點

放黑256

仲3/11

64銀 跌穿未

收 256 黑 1部自用
10800
意WhatsApp 51774641
今晚晚上0830 鑽石山Mtr 交收
即場開盒

小心假錢

ir 中左都唔想去拎

就

64灰趺穿未

想搶部自用都搶唔到

+112

大家咁樣慢不如組團去旺角放俾游客

夠人多 黑社會都唔驚啦

x2

X3

見到好多香港人想買都唔敢兜佢地

收256 銀 $11000
自用
[/quote]

唔拎了

見到有大6人同街邊收機佬12000買左部

group友:
沙田有人收256黑
$10750

group友
Cwb, 256 Black, $11300 sold

聲稱係 大陸佬

支持，今晚見

邊層呀巴打

佢地見百老泥賣16888

11300簡直係，

收256 黑 10800自用

group友:
銅鑼灣256黑 $11200 賣遊客 成交價

中咗邊部

Any st live?

啱啱iR又有去到最後冇預約時間.......

行人專用區見

黑64

64燶左係咪聽日可以主攻64?

本身想要256多少少

成日去到最後冇預約時間

我見到銀256
Fw/apm
不過撳唔到

黑256都有, FW CR APM

1年換1部,64夠用啦~

me2

登記碼都send埋黎 都係訂唔到 自用咋

用appstore 啦

same

想自用部256黑都咁難

頭先勁多時間揀但撳入去全部都冇

十二點禁到兩部銀色 256
有冇人收 今晚8:00-8:30 cwb

apple 機用app store 唔洗code 喎

我用mac撳

fw有冇人會收11000 256黑

放iphone x 256黑 2部 現貨 IR未開封 $11000 x1

留tg比我

group友:
先達，現在，
黑64: $9000，白64: $8800
黑256: $10700，白256: $10350

銀64未穿

D時間係咪冇分
即係如果有一部機就所有時間都可以揀

唔係 12:30 full左要揀1:00

我只係想㩒一部機

放64gb黑 $9000 4:30-5:00 又一城ir

死lur狂撞 啱啱12點幾成功左

大家咁話

岩岩有假貨

沙田 256 銀色 +500 出讓

岩先又有ir
利申：搶唔到

我都係求㩒到一部咁

啱啱12點 撞入去就揀到黑256

希望各位都成功到

加油搏突擊

收檔啦淡友 全先達收緊10800

??

IPAD 沒卡係咪都可以免SMS?

仲要人就你, 好唔好意思

11000 ok??

放兩部256 黑
每部10888
六點IFC

你碌card
即係你臨碌card前比一千cash我就得

有意留email

求jk桌布

64黑起緊價 好多人搶

我去到最後一步, 入完驗証碼先冇

你慢姐

既方便又快捷

64要唔要

放256銀10600 *2
Cwb 門口留tg /email

留名睇吊岸鳩子

放銀256 tst 交收 tg ssssccssss
歡迎帶價pm

係咪只可以一個人入去？

Apps入左第一步有得揀GB 色，
狂撳轉款 之後就有機入到揀舖頭
有就揀時間，唔得既返轉頭再狂撳轉款
撞左45分鐘終於成功左有1部自用機

group友: 14:59
IFC 銀256 收10500

想問用apple store入ir,使唔使自己又出又入去refresh?定係自動?

唔記得講
費事煩
一定要兩部要晒

放黑64 旺角交收 tg :

Update 64灰 8950

有無得我碌卡之後比$400你

cwb

收64白8800 大埔即時交收

Cwb 閪價

先達狗報西價

放灰256 2部
11000 x2
八點後港島線交收

求jk枱布

出攻略時有冇考慮用member，唔比全世界睇呢？

+1

第一步係指平時加入購物袋個頁?

定係IRESERVE 開>取貨先有個頁?

明明已經好快手
一去到揀時間就完左

入完TOUCH ID 之後無貨

ezone 見啦

group友: TST 岩岩放左細黑$8900
(少過先達$100)

[/quote]

選埋時間 入埋TOUCH ID 先話無

我又係touch id收皮
想整2部64黑都咁難

放256gb黑 $11000 CR IR

豬隊友

有得2366都好過同bot打既

豬有好多種
教晒人地個種係最蠢

好心醒少少

放兩部256黑色$10900 意tg:@Hesheat

Joaomario 終極on9 仔
知你睇緊 係話你呀on9仔

連登多on9仔小學雞都唔係第一日知架啦

通乜撚 正常人一次唔得 第二次都會係咁試啦

聽聞 潮樂 全部機 收+1500 真唔真

IFC天橋個班人係咪喜劇演員黎...256黑色 103/100...有個仲笑笑口唔收

真係屌你老母同哂全世界講唔撚識加密

笑死 我頭也不回

我都係

沉post la 開新post

chatroom d人9up o者

放兩部256 黑
每部10788
六點IFC
唔記得講
費事煩
一定要兩部要

你碌card
即係你臨碌card前比千八cash我就得

有意留email

放 細銀x , 兆康站 8800

放 256 sliver 一部
Tg moorio005

班友都唔知係咪做生意既

放兩部256 黑
10900
留email/pm/留tg

IFC 4點有機

放 大黑256 2部 $11300
有意telegram: ttosaka

屌收機放機教人點搶嗰啲自己開post啦on9

寧願對住班喜劇演員
定係比人追兩條街話自己大把貨

放黑256 2隻 11000 現貨運單

9000同你收

唔收返屋企訓覺啦，
炒唔起 你班撚屌搶黎托7呀？
俾人自用買啦

100蚊搶成朝， 一出一入 排隊,
計返時薪100蚊都無 仲要成萬蚊本
一百幾十都會去搞咁多野果d 乜撚野人

16:30 TST 想收一部 256 灰
Telegram : seasonal123456

香港如果真係咁多正常人，依加就有民主啦

銀64燶左未

+12同積分都有人搶,
何況仲有幾舊水執

你都痴鳩線
係人都知道連登係丐幫總部架喇

收 256 黑 1部自用
10900
意WhatsApp 51774641
今晚晚上0830 鑽石山Mtr 交收
即場開盒

ok你岩

竹旬形雨防 • 9m
放兩部256 黑
每部10788
六點IFC

費事煩
一定要兩部要

你碌card
即係你臨碌card前比千八cash我就得

有意留email

早知唔去拎，無肉食， 前面條友又臭
焗撚死我

放兩部黑256gb, $11000, tst

咁都岩，
香港好多人無time cost

而家個個都出post放唔去st? 唔通st唔收?

積分撚

先達收好多時低過自用收

積分撚報到

回贈撚報到

先達依家咩價

開幾張新卡係度買賣夠我去幾次秦國

終於㩒到

收2部灰256 幫埋朋友收
Ir禁唔到 真自用 即開盒
希望有好心巴打可以放比真用家
10200/1

256 BLACK

我屋企附近間紙紮鋪
放緊108一部
仲包送手錶
有冇巴絲收機？

10900 256gb black 台機

Smt 台機一部...不過聽日先拎，要？

256 silver

慢左

去到揀時間又話唔 available

又係揀時間全部都冇

Touch ID 都入埋，轉轉下跟住收皮

啱啱突擊中左256銀x1

11 放兩部現貨256 iphone x black

收灰 IR 64gb $8800 我碌卡之後現金俾差價你
tg: empty_0010

放 10700 tst 銀256
tg ssssccssss

放銀256x2 cwb 6:30

放灰256
10900
八點後港島線交收

分都比你賺埋

有現貨係手 俾埋單你
可即日隨時交收 9000

St?

有無256 st love

8800 收黑已經膠，仲要分都俾佢食埋

group友:
頭先個收機佬比多左張500$我

256根本不切實際
64唔係需求更大咩

小心cwb轉角位lift口檔收機佬
有心數錯錢俾人

放棄，上台拎仲快

西吹式放FB 叫你還

銀仲未穿IPO

係呀

On9

有冇人可以放比真用家
黑灰256 10800

新轉會既就64GB

由ip6開始用既話64GB應該唔夠用

升

Ok, 放一部256 , FW

自用

竹旬形雨防 • 9m
放兩部256 黑
每部10788
六點IFC
唔記得講
費事煩
一定要兩部要

你碌card
即係你臨碌card前比千八cash我就得

有意留email

放一部黑64 請留tg

邊間？

放黑256 11000，現在沙田即時交易

放 現貨
256黑 x 2
$11,000/1

email: empty_0010@yahoo.com.hk

多謝師兄原價放一部iphonex 64感謝😭😭😭😭😭

以前先達好多呢啲柒事, 輸錢變賺錢

64銀 x2

4點FW

咁靜既呢廿分鐘

頭先格無耐就響一次

放256黑10800 telegram：keungchai

以前朋友試過放20部，佢比21部既錢

收部256自用 即拆， 地點就你

10400

幾時既事？

9000要唔要
有現貨係手 俾埋單你
即日隨時交收

又唔夠快

響左下入到去乜都無

點解銀靚D但價咁低

黑好D啦

個時間係點撚簡先會有

真心跪求有好心巴

同問

低放 Apple Store apps
Bypass touch id大法
可快人10秒

Sell 256gb black 台機

10800

響先入根本就係已經遲

放 256鋃 2部 尖沙咀 依家
Tg tomchantic

等聽朝算
an 機轉會有排等

你班友仔隻手係咪真係咁快

又慢左 可唔可以讓下我呢個自用撚

Chok 幾次自然bypass 咗 有大法架咩

乜鳩都大法

岩岩ifc齊晒貨

黑色64g
9000
有現貨係手 俾埋單你
即日隨時交收

仲要sms,半個鐘有效期

用iphone x 訂咪直接bypas左touch id囉

每次出係咪得一部
點解次次秒入都係趕唔切

你覺得你會夠bot快？

5點apm銀256

有意tg

每日朝早8點IR都開?

St好多開始停收

放256銀 x2 10700
tg ssssccssss

唔係＿

白64 話燶話燶，入到去咪又係搶哂

次次IFC MALL 都係冇時間
其他都唔會咁

係咪FAKE人?

你當用家死晒既

公式答案：你唔夠人快啫

上星期五易好多咁

被選中既大朋友先有機會

IFC個個都103 104 傻的嗎

收定賣先

放 大黑 256 兩部
有意：ttosaka

收機

有無人同我一樣咁柒揀左1部

IFC 64 灰 $8700
有個話唔收

先達依家105 黑

10800 立即放 256 黑 有兩部
6點前旺角/港島線

先達銀64仲係8800

先達好多停收左

買最平10450

where

先達馬路口班黑底，係咁鳩嗌放流料話入面停收，佢地原價收

一部銀256 有意tg

有啲其實入都有舖

冇吹水 好多停收

唔停果啲都係收102,103

棍左10次 次次touch 完id 就gg

唔想益ST狗
收1部256灰
如有以下地點者
又一城/沙田/apm
請留tg

ssssccssss

d鋪收到無哂現金，我聽到佢地講

Telegram: ttosaka

放256銀 tg tomchantic

屌，去到touch id

咁我都唔捕突擊住

岩岩係先達問到10550，佢話聽日都應該係呢個價

256黑色

咁你係咪信lo哥 話炒到5萬呀

@rilagod

聽日銀行都唔開 留到星期一啦 唔好西價都放

你炒過未，不過星期六下午同星期日通常都係同價

佢咁明顯假膠⋯⋯

有冇黑64價位

唔幫先達狗買
收256gb 灰 一部
Tg me nissantiida

8650ST

Cwb收256黑自用

收256 黑 自用

下午2點9000 cwb

放 黑 64 旺角交收

佢出新城市廣場即刻鳩縮唔敢㩒
計個車費連時間不如食炒價

屌禁唔切 岩岩九龍塘拎左部差一部自用

放256黑兩部@10800
九龍灣或觀塘交收

放 銀256 $10300

tg: edwinw29

放256 黑， 10800

有兩部

放銀256 10500/1, 20800/2
兩部要哂優先
IR今晚20:00-20:30 CWB

放灰64 $8700

放 銀256 x2
Tel: smokingwilshere

放 2 部256 銀 $10600
今晚 shatin
$

放 2 部256 銀 $10600
今晚 shatin

放2部256 灰
有單 IR機未開

ST狗咁快無晒錢

星期六 未回龍 慣

理論上apple device唔洗sms應該同bot 有得爭

反正都尾水，有冇bot撚分享下成果？

放銀256 10500

天橋收機大陸佬都無晒錢

帶成千萬落黎收機個d人呢

放 銀256 10300

放左10500

原價收黑色64一部（自已）
TG unicornrx

放灰256 10700

邊間請問

放黑256 $10700 深水埗交收

tg: @ima10year

放 黑256 兩部 10800$一部

淆到

聽日自己禁啦 你仲要2部 點讓比你呀

放 256 黑 iphoneX 2 部
$10600 tst 6點半交收

一見跌就仆去問邊間最高 即放機

Ifc 天橋夠膽死收256 銀 原價

腳仔軟

原價大家唔好搶啦 留返比我 我HOLD

放 256黑 $10,750
256銀 $10,500
大西北 屯元天西鐵站交收

琴晚睇新聞 有人話第一日放到1千已經好開心
心諗: 就係你呢D仆街禁低D價

telegram?

考驗持貨能力

放比用家都唔益狗，上網放10800都大把人要

link？ thanks

放 2 部256 銀 $10400
今晚 shatin

留tele

差得個幾舊水都左比右比

咁少水位寧願原價讓俾fd都唔俾班大陸佬賺

放 現貨
256黑 x 2
$10,900/1

收一部256 黑 apm依家 有意請回

有

放256 灰機
有單原封

Pm我

256 黑x2
$10800 each

放256銀x2 10300

放256 灰機2部
有單原封
10500

真心考持貨能力
無晒現金成班收機佬出西價

放256黑x1
屯門 $11000

有2部

星期六,日閪價係常識，邊有咁多現金

fb轉貼

收X黑256 自用

張台布得返10,000都會有人放 係咪傻架

放銀256 2部 天水圍交收
10400
tg @iphonexsellor

呢個係放機嘅tg
佢quote左冇搵我

放 256灰
荃灣交收

64 銀收緊幾錢

有一部

256 黑 x2
$10800 each

岩岩棍波禁到 2部256灰
不過佢個時間得6點到6點半 ifc
連指紋都唔使一禁已經預約左
不過出唔切去取消左

放256 灰 x2 10500 each 旺角

放256黑 x3 MK

積分黨全面進場

仲有里數大軍

$11000 256 黑有單

放256灰*2 10400$

好似就來崩盤咁

兩日貨仔

256 黑x3 10500 mk

又一城 放黑256 x2

仲10500

放
現貨
256黑 x 2
$10,800/1

待取
希慎 18:00
256黑x2

apm 20:00
256黑x2
可用你卡買 我拎差價

放 黑256 銅鑼灣 旺角

遲到無問題架wo

咪係

咁既西價 特登出去拎咩

咁快+12

無萬六都唔放

第二日搞成咁 以後都唔駛玩

10100收部黑

有冇用家要256白,9900,今晚APM交收
PM
TG:davidchan2

256?

聯手叫低價 等人唔玩 以後自己玩曬

急到賴屎

第二日就人踩人？

開始恐慌性掟貨

最怕唔係平手走
而係唔收兩隻字

新手

自用 x 灰256

有冇64g原價放？自用
㩒咗幾日搶唔到

收2部灰256 幫埋朋友收
Ir禁唔到 真自用 即開盒
希望有好心巴打可以放比真用家

放一部銀白 256 $10300，屯天元

19:30 - 20:00 廣東道拎機，附近交收亦可

有意留contact

幾日

留tg 我都賺夠
係時候益巴打

收64白 8800

禁左公廁黑64,唔拎仲有機會約多次？見到佢話每日2次

有冇人放黑256 9900
可以當面開機

一定係上班一族 佢地最鐘意鳩放

巴打好波

咪傻啦

港島綫 10600 黑256
最後一部

唔拎就取消啦

咁快玩完
-188
-288
-388

收一部黑256 自用
原價 加150
當係巴打路費

如果元朗既就加200

今日9pm前

屌 收左部 齊頭 10K 廢事佢車費都蝕埋

+300 收256黑

放 銀 64 銅鑼灣 $8900 X 2

人棄我.....

賣256 黑 10500

係放機

+12 就有人要 仲想+312

收64白 8800
大埔既話8900

咁快玩完

巴打幾點？我想要

放10500 256 黑一部
Tg:foe2017

ST LOVE
256B 9700-12000，大部份10000，得一間12000

放10500 256 黑一部

屌你9700

有無人岩岩突擊成功 ifc 256黑 2部

㪟2部256灰 10600@1

不過比較少既，但果幾間熱門既就係開低過10000既價

你買到？我去到最後就fail

推

12000?? 其他鋪有冇一車車咁放機比開12000果間鋪呀？

放 白 64

$8800

依家係9龍塘

Tg: hellobye123

經典對白：我賣返俾你

我諗佢意思係102？

今朝頭兩轉都唔得，6點呢轉得左

潮吹

黑色-12 銀-88

8900收 大埔

好多渣住64 既垂死掙扎 義海價就快出現

元朗 收 黑256 齊頭 1萬

Sry mk太迫，係街打撚錯
係10200

先達佬贏晒啦
一個鐘跌成500 600
嚇到班友狂放

擺明無錢啦佢地

屌 差最後一步

年年都係咁，年年都有人中計狂放，你理得人有冇錢

賣大黑256 2部
tg:elvison

幾時再有得用IR

收黑256 $10000

收大黑256，1萬，ifc交收

講緊班先達佬無錢呀

又一城 黑256 x2 103

兩日就收皮都算經典

我咪話班先達佬囉，你理得人有冇錢呀，人地開咩價你一係賣一係唔賣之麻，唔賣咪拎黎自用囉，有咩好講姐

銀行假期唔開無現金渣

Ip8 半日都捱唔到

潮洲佬同佢個仔有錢點解唔買件新衫著？

定係果套係員工制服？

咪hold多兩日等佢升破高位囉

10500 最後逃生門走曬4部
下年見

賣 256gb 太空灰 10300/1 cwb

係
問返先達佬買貨再SH 到星期一肯定升到15000

識玩

係潮州佬門口擺緊檔收機

放10400 256黑

放 銀 64 銅鑼灣/粉嶺 $8800 X 2

到時班ST9求返我要貨

係咪一車車後門呀

256 黑 10500

Cut 左預約了，你mon住禁啦

岩岩又開咗，唔想出去拎機冇禁到，轉個頭又熄返

cwb咩價？

認真收2部 64G 咩色都得
自用 可即拆
8700/1
tg: ccm619

白256 10100
有兩部

元朗 收 自用 黑256
1萬

FATFAT

〈消息轉自 現場 － 蘋果突發〉
大家要小心！

【網售iPhone X中伏 賣家遇男女賊當街被搶3機】

另看：
【備900萬元險炒燶 炒家：風光不再】

聽日可以原價收機

星期一可減2百

啲人似係借財仔買機 1星期都hold唔到

升升升

收黑256 自用
元朗
10500

搞到好似玩牛熊會打靶咁

最多咪蝕少少，驚條撚咩
又要炒又要驚，不如留係屋企買注六合彩算啦

收一部x 自用 256灰

白64唔收
黑64 多數8600，最高8650

strong hold

先達收市個價都唔想收機，梗係低價啦，
最少都搏埋聽日先認命。
今晚仲放

大把on9仔+$12都衝住放

放$10300 黑256 cwb
Tg

10200 放？

懷疑個班友有無炒過

iphone不嬲愈開低價愈多人放

係就好 即收2部

放最後一部256 black $10250，有意留tg

放2部$10300@1 黑256 cwb

白要唔要

咁撚怕死唔好學人炒啦

就係比人捉到心理

Strong hold!

有冇用家要上台機256白,9900,
今晚APM交收,即拎即拆
PM
TG:davidchan2

收一部256黑 $10100

收2部灰256 幫埋朋友收
Ir禁唔到 真自用 即開盒
希望有好心巴打可以放比真用家
10100/1 即收2部

放一部256黑 $10500

第二日已經義海區見

改"玩法"， 新手多，無計

放256 黑10250

而架到底咩價，兩部系屋企

咁多人走上黎放機

究竟為左乜呢，星期六日都要拎住部機跑黎跑去

Hold 到出年啦
咪造爛市

港豬

明天可以義海收機

102

同常一兩個人放完仲有人想放就叫係等等

之後同你講101

X灰64 $8600 (+$12) X銀64 $8500 (-$88)
X灰256 $10000 (+$112) X銀256 $9900 (+$12)

molamola

+12收大黑

8550 放 64灰

上台機機價9088

收x 256黑自用

你用9900都收到啦，慳返200

收黑64自用 8700

PMed

屌你出去執紙皮仲好搵

巴打，64灰原價收到wo

賣完啲錢都唔夠轉凍飲

收黑 256 10K
今晚油尖旺

收灰256

64炒完

股市都係咁啦

其實用an機普通browser搶唔搶到

一樣

10200收大黑

跌穿ipo

我見好似個個都用apple store咁

自用256灰

搶唔到
等8點搶,搶唔到就算

256重有得賺

Strong hold 啦 ST 佬震一震就9沖去賣

on99

執紙皮好過佢好多

你講聽朝?

我未試過㩒下一步可以成功去到下一頁
次次都係彈番去主頁

sh撚叫人sh, 自己沖去放機

就快可以減2百 用咩9browser

who cares

年年第一個星期先達都會西價嫁啦

係
應該優先比apple用家先入
之後先顯示比其他人

要買iphone,
先要有iphone

iPhone X 推出第二日，究竟先達價又有無回升？答案係：回收價繼續沉底，在下午時間更跌穿零售價，iPhone X 64GB 銀色現時回收價為$8,500，比原價$8,588 還要低多$88。至於 64GB 黑色仍有$12的利潤，而256GB黑色回收機為$10,000(+$112)及銀色$9,900(+$12)。

今年 iPhone X 的炒賣週期，是歷年來最短時間，隨著兩年前開始中港同步開賣後，國內對香港 iPhone 的需求大減，相信每年炒 iPhone 的活動好快會成為歷史。

認真好想快d拎到部機上手

同iphonex除左拎黎曬命仲有咩用?
成皮野唔通真係貪佢個faceid咩
但太遲先搶到就冇左個種feel
有冇人明

輸在起跑線

其實D炒狗話自用駛乜日日ir真係好ON9
人地想早用都要人管 炒狗個腦真係炒到燒撚左

10k 收黑 256
今晚油尖旺

每逢推出新款iPhone，總有一眾「果農」狂搶希望大撈一筆，今年備受矚目的iPhone X在預售日極速售罄，但回收價格不如預期。今天先達廣場「收市」，所有iPhone X機款回收價已急跌至接近原價，出售256GB機款尚可賺100多元，64GB機款最慘只有10多元「水位」，甚至有少部分店舖停收iPhone X

今日（4日）的旺角先達廣場到黃昏依然人頭湧湧，不過兩種機款的回收價都已跌至接近原價，綜合各店價錢，256GB（原價9,888元）及64GB（原價8,588元）機款的回收價，分別維持於10000元至10200元，以及8600元至8700元。

炒價慘淡，甚至有少部分店舖停收iPhone X。萬通數碼電訊東主阿K指，今天已有150人至200人到「放機」，不過他明言現時回收的手機數已滿足訂單，除非再有新訂單，否則不會冒險收機。

今年新款iPhone回收行情比以往慘淡，阿K認為源於大陸貨源太足，又指現時大陸iPhone X的回收價甚至已低於原價。他亦不看好iPhone未來的行情，直言中港同步發售的新政策是錯誤的決定，因為這令手機失去神秘感，炒風不再，影響整個亞洲地區銷情。

雖然先達廣場的回收價已跌近原價，現場仍有不少市民尋覓回收店舖，擔心電話無法售出，但亦有不少人因回收價太低而十分猶豫。

搞到真用家冇得早d用

但可以提早平幾舊

有大貨炒唔起就錯誤決定 笑撚到我

10K 收黑256 九龍灣

有無IR link 之前有巴打整左條link隨時睇到幾時開

【iPhone X賣家注意】網售中伏 賣家遇男女賊當街被搶3機

巴打小心
交收一定現金，仲要係500蚊紙

過數唔得？

禁左成粒鐘

有得自用啦

十周年機黃
兩日就收檔
精彩

巴打可唔可俾條link來 反正水尾啦

另一單

【iPhone X賣家注意】醒目女當場篤爆騙徒 影相大反擊

李家俊

love jk 64BW 8650 最後逃生門

戇鳩先過數

你好

大把戅鳩人

之前唔係 有巴打整左個網

隨時顯示突擊IR?諗住IR快d拎到機

咁我禁定cash比人

Apple store 囉

勤力d禁啦 我都禁左一個鐘先撞到入去

1999年7月18號出世

唔係啊 我用apple store瘋狂refresh

呢個就錯啦

而架有人知先達咩價

西價 聽日再睇啦

講真 星期一先打輸數都未遲啦
星期六日不嬲都西價

收64銀 $8688
荃灣地鐵站

SH IR位.
閪價唔拎機.
刷爆IR位.

不嬲都係咁玩
你都可以咁做

跟住咪上報

+12個班點解唔等埋聽日 係咪真係怕連cot都無得飲

收256灰一部 自用

聽日又賴星期日無錢呀

香港人時間真係唔值錢，難怪成班港豬雪糕買一送一排兩粒鍾都制

收64 黑 8600 荃灣

收黑 101 自用
求ching成全

收256黑自用

大白 10000 聽日中午 旺角
要既留tg

仲等多一晚

凍飲加3蚊都俾唔起

收64銀 $8650
今日荃灣地鐵站

256 黑 放 屯門

收64 銀x2 真心自用，荃灣/旺角交收

$8600

101大白X2可今日交收，留TG

多謝頭先位巴打割愛 開心使用中

放64銀 $8800
油塘即日交收

祝你好運

連登有愛
義海幫巴打ir
留ig幫得盡幫

我出 8850 後日交收

strong hold啦, 聖誕10000

聽日walkin買

收265銀
屯門元朗
PM或

好想知如果有BOT肯咁做
聽日會發生咩事

$8500都收到部64銀了。

積分L

收部 256 白 10000
想放pm

+$12班人會喊話收機佬fake佢地

積分咪比人賺囉

想要黑 256
TG:
麻煩巴打幫手

256黑 放 屯門

打電話問遲少少有冇得拎 跟住佢話遲少少都ok

最後遲左15分鐘

收黑256 $10K

可唔可以幫我㩒

希望真係有人咁做
今年咁樣...我諗ST下年會全部變吉舖了

如果聽日抽到 X灰64,想自用

收 銀64 8550

點解咁多人買64

256 都唔夠用

收多部 256 白 10000
想放pm

收64黑 8700 荃灣

收256黑色

睇嚟先達會摺都一半

收2部黑色 256gb $9900
幫fd收 自用

聽日仲有得抽咩？第一次抽iPhone乜都唔知請見諒

聽朝8點，應該唔難

時間扣

10000收256灰 有意留contect

10000走3部 256黑
聽日中午 旺角 留tg

反正都一年一部

收256 黑 9900 自用

有無一陣apm拎貨既朋友？

聽日誓要ir自用到

血流成河吧

收2部

少容量逼自己多d backup，同delete無謂野。朋友用128大安主義，結果跌左部機，乜撚都無晒。

收 黑256 10000 今晚荃灣or聽日其它地方

大把人收256 個需求可以玩多幾日 有貨既唔好賤放

收256 黑/白 屯門交收

收 白256 今晚將軍澳交收

間屋買細d 等自己唔好咁嘆 咁享受 唔係唔知咩都辛苦。

買咁大仲咩
用幾個月有烙印又換部新架啦

大陸己跌穿IPO
岩岩班SH狗

收 黑256

收64gb 灰

Cwb 黑256 收10100-10200

10050 收一部自用即開

Tg: frydog

仲有兩舊水咁有良心

收256gb太空灰10000

一定係冇CASH..
大家SH

開心囉，以後九月可以平靜返

收2部灰256 幫埋朋友收 自用

收 256黑自用

幾錢先？

為咗多一百幾十放俾用家不如快靚正俾收機佬好過啦，啲用家又驗屍又要試又咁又咁

St 夜晚仲有10250
你班友

恐慌性拋售

星期日一一般都唔會返貨架啦

邊部呀

又啱wor

收256黑
+$200
自用即開

Tg: frydog

咁似d先達狗lum人放機

收64灰 今晚交易 自用

陸版同港版都應該係A1865?

收 64gb灰 自用 即出

有機巴打唔好益先達佬，我有個大陸收機佬，專幫班土豪收機，暫時每部細機+1100 大機+1600 有意留whatsapp

玩半日幾舊水 值唔值

大陸都穿左

thanks 巴打 姐係由今日起每日都有得抽？

除咗恭喜之外我都唔知講咩好

total lost

64依家先穿應該係奇蹟

收64 $9000

收64銀8800
1點左右旺角交易

有條柒頭仲以為唔拎上大陸放就冇風險

-2500 收256gb
岩既留contact

邊到有逃生門？

七點半廣東道拎銀白256門口放左10100，屌岩岩返到黎追POST 連黑256都係得10000？

真係咁恐慌？

信用卡積分換到$100超市禮券

你10100 都 on9啦 256 難訂 放3舊

發達咯屌

哇, 晨早起身搶閘, 又排隊, 又R 人賣
竟然有100蚊咁多

收256黑 10500 即晚新界 可即拆

前晚叫雞比貼士都五舊

積分换嘛
仲講到好威話買幾部就去到次秦國

已賣thx，不要再pm

講到10250 好高價咁

收64g 灰 8600
太和/上水 今晚交收

認真 迎新 碌一次夠去日本

強持必勝

依度啲手足用支付寶 唔會碌卡

咪係 , 不嬲都係咁，
佢夜晚可能收夠想停收，
咁佢可以擺 停收.jpg, 或者 擺 +12.jpg,
咁佢梗係擺 +12.jpg 等傻仔自己送上門畀佢食

收258 黑自用

收太空灰 64/256 自用
太和交收

Cwb 不嬲班友好鳩

先達手機鋪店主Lo哥看好iPhone X炒價，「百分之1000有得炒，因它是紀念版」。他相信，每部iPhone X可賺3000元至5000元，但若貨源十分少，炒價則有上調空間，「如果真係無貨，10萬蚊都有人買，都唔出奇。」

鞭屍

炒一轉都開到雙人來回日本商務啦
個度點計先

岩先約左1130戲院個個可唔可以TG我多次?
禁錯左制DEL左對話

收256 黑色一部

原價收黑256一部

TG : tabgtang326

但尋日3點幾開始已經全世界變西

放 256大黑 2部
請出價
Telegram: ttosaka